砌機定原廠機好

部腦自從short次之後越黎越慢, 早兩個星期開機仲系2分鐘左右,到今日開機要12分鐘, 好難捱到8月未電腦節 , 換機應該砌機定原廠機好

換隻SSD

唔熟電腦野, 之前部電腦開唔到機, 上搵見有話拆ram卡刷刷再插返就OK, 我跟住做又真系開到機, 不過就慢佐, 加上幾日前window update完就變更慢

乜柒都唔識就廠機

至少有問題有個電話比您打去屌下

砌機好煩嫁，你部機有咩壞，攪你兩三日好閒

如果你係電腦白痴/換零件都唔識，用廠機算啦

廠機系咪得HP值得信賴

廠機唔洗挨炒價

Desktop廠機隻隻都差不多，揀自己鍾意就得

DELL都得

建議樓主換隻ssd

系你老母
咁耐都冇人屌

系你老母

有冇唸住幾多Budget 啊？
原廠：
一體保修，有問題成部機拎去整就得

砌機：
獨立保養，有問題要自己check左邊部分有問題，再拆出嚟拎去保

SSD=硬碟? 機箱入面有3隻 , 有一隻可能壞佐 , 我的電腦搵唔到

其實睇你講你部電腦出現嘅問題…
應該用左唔少年，都係要換嫁啦

勸你唔識電腦野, 買廠機算啦

好 我但求可以玩到FIFA就OK

咩都唔識就買dell啦
幫女友同家姐買左,無咩伏

乜都唔識買原廠機穩陣

砌機就好似達哥咁

廠機 連mon一體果d